你知唔知你哋衰咩，就係衰在太認真

點解黃圈互屌、屌泛民、屌熱狗雲黨永遠最落力，最熱烈？

就係因為你哋太認真，認真到不斷反思、討厭、逐點反駁

泛民係咁、連登仔又係咁

變相就永遠係到就住一個點、一個問題係到拗，然後比對方不斷重複佢哋個論點係到洗人腦

就好似何妖話林卓廷帶人入元朗一句，所有人就長篇大論去反駁、搵証據
但何妖由頭到尾都只會不斷重複林卓廷帶人入元朗
呢句野就好易令人入腦

白兵、雲黨之類都係用咁樣方法去轉移視線
講一樣on9嘅嘢令你哋集中時間心思去反駁

對付呢種人，麥美娟就示範比你哋睇點做: 離場

因為根本唔值得哂時間哂心機去同佢哋理性討論，佢哋只會不斷spin 重複自己個論點去洗人腦

Don’t make stupid people famous
但呢句野講就醒，做就唔醒

係囉 點會同無恥嘅人講證據道理

正如唔好同五毛嘈交咁

推

對付無賴就只能更無賴
之前杜民澤對呀叻又係一個示範

藍絲之間充滿住呀叻之流，成日講我唔知、我唔識、我淨係知點點點

你同無賴係到玩辯論，咪即係對牛彈琴？

你比佢消耗更多時間同精力之餘，間接幫緊佢免費宣傳

賭場唔怕你贏，只怕你唔入去
無賴唔怕你笑佢屌佢，只怕你唔應佢

屌你老母仲係到講條白兵，咪就係免費幫佢推銷囉。
周圍d人本身唔知佢乜水，見你哋咁熱衷講就會好奇走去搵佢，推高佢個曝光率，宣傳埋佢啲論點

2個月前有幾多人識條傻西？

咪撚就係
五毛一句就釣到幾百個回覆，令佢個論點傳得更開

上連登勿認真就基本野嚟
不過今年好多人上連登當大台咁